Daarom moet je voor hem eten en lach.
Je hebt me alles verteld over Lucy, en nu doen we dat niet spreek erover, opdat het geen nood zal hebben.
Ik zal vanavond in Exeter blijven, want ik wil veel nadenken over wat je me hebt verteld, en wanneer ik dat heb gedacht zal je vragen stellen, als ik mag.
En dan ook, vertel je me over de problemen van Jonathan, voor zover je kunt, maar nog niet.
Je moet eten nu; daarna vertel je me alles. "
